emoji對話區(唔准打字)

光復香港
時代革命

Poor lee ar mall

清好球！

係！各位網友！